831 和理非一定要出街！唔出，林鄭贏晒

雖然知道Ｐ牌冇人理，但我點都要出聲

連登可否搞個投票「建議」行街地點？

如果明日唔出來，林鄭就贏晒！唔好講乜仲有10.1等等
林鄭驚ger唔係勇武，她最驚係百幾萬和理非代表主流民意，上晒國際新聞（好多謝勇武朋友一直保護和理非，但理性分析我們的勇武vs警方暴力和裝備=雞蛋vs石頭）

呢兩日高調又出黑又出警去打擊我們，拘捕所謂「大台」係因為林鄭已經冇晒橋！只可以大大力恐嚇和理非唔敢出來！

明日如果出現下面的情況我們就輸
1. 人少，等於香港人屈服於白色恐佈
2.遍地開花，各區勇士被警方升級暴力極速打擊，犧牲佐前線手足
3.有人命傷亡，無論係邊一方面的人都會俾機會林鄭將警方暴力合法化！

我們一定要贏，哪怕冇大台，和理非集中一起出來係一兩區「行街」！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

大家記唔記得721 之後個日又話刀手又性，屯天元連銀行都落閘，最後有無事吖？

聽日和理非一定要出，唔係要你衝，你自認和理非既，你就要相信「理」，你去行街可以告你D乜！？

聽日絕對係人數決定一切！